// mh-log-february

// intervalo de dias 24-01-2024 - 30-01-2024

* no hemos tenido peleas o momentos de crisis

* no recuerdo muy bien pero todas las noches he sentido un hormigueo incomodo en la cabeza, como si me ardiera pero por dentro

* en la cama batallo mucho para dormir, pienso mucho en MI AMIGA que en esta semana fue al FAOT a Alamos con su NOVIO, y eso me hace sentir como que selos, y no me gusta, no entiendo, no tengo porque sentir selos por esto, no tiene sentido

* es mi culpa por haber contactado a mi amiga en primer lugar?

* si se que siento esto por ella esta mal que le hable? y que pase tiempo con ella a solas?

* me hace sentir mal la idea de que no puedo pasar tiempo con otras personas por el hecho de respeto a la relacion que tengo con BRENDA

* Y tambien me hace sentir mal la idea de que de sierta manera "LA ESTOY TRAICIONANDO".

* Deberia dejar de contactarla en absoluto, o solo dejar de verla, pero seguir hablandoles por whatsapp?

* Esta mal que hable con otras mujeres por Whatsapp cuando no busco una relacion romantica?

#### 31012024 ####

TODO EL DIA ME HE SENTIDO MUY MAL PENSANDO REPETIDAMENTE EN LO MISMO

* Siento como un hormigueo incomodo en la cabeza, me empieza a doler la cabeza,

* siento que todo el dia he estado pensando en lo que seria si yo y brenda cortaramos

* siento que soy infeliz porque estoy con ella, que si no estuviera con ella, talves podria volver a ser feliz

* me imagine el siguiente dialogo con mi mama si me pregunta, porque cortaste con ella?, y la respuesta seria: porque soy muy infeliz, he sido muy infeliz por mucho tiempo, no me ves?

* me siento muy mal por todo, si seguimos junto siento que jamas sere feliz, y si nos separamos sufriremos mucho

* no se que hacer, me siento muy mal.

** FUI A COMER ESPAGUETI EN LA CASA DE MI MAMA, Y LUEGO PASE AL TASTE Y COMPRE NEZCAL **

* Me tome un traguito de nezcal para tranquilizarme.

* me puse a pensar que el problema central es mi DESHONESTIDAD

** HE SIDO MUY DESHONESTO **

* Desde qeu iniciamos nuestra relación han habido momentos muy puntuales en los que estoy 100% convencido de que HAY QUE CORTAR.

* Este pensamiento puede durar en mi mente dias, semana y hasta meses. Por ejemplo, cuando fuimos a Estados Unidos, nos paseamos en muchos.

* lugares muy bonitos y por lo menos una ves cada hora pasaba el pensamiento: COMO ESTARIA SI ESTUVIERAMOS SEPARADOS? SERIA MAS FELIZ SI YA NO ESTUVIERAMOS JUNTOS?

* Y el pensamiento se repite, una y otra ves.

* 

A VECES VISITO A UNA AMIGA POR LA QUIEN TENGO SENTIMIENTOS ROMANTICOS:

* Esta persona la conozco de la uni, es ella es muy amable y calida con migo, incluso he llegado a pensar que a veces es demasiado buena onaa

* me cae muy bien, hemos conversado mucho, y siempre me siento muy comodo hablando con ella

* La ultima ves que la visite me dijo que estaba saliendo con alguien, yo no le dije nada.

** SENTI SELOS **

* Ella me dijo que lo conocio en el CIAD y que es Agronomo, y mientras me contaba yo me quede callado y al final no dije nada.

* Despues procedimos a hacer lo que fui a hacer que era formatear su computadora, fue la ves que brenda me regaño y que me dijo que no tenia sentido común

* por estar tanto tiempo en la casa de otra mujer, y que no le daba su lugar.

* Yo jamas he tenido la intención de traicionar a brenda, pero hace unos meses me comunique con esta amiga porque extraño conversar con ella. Pues no tengo muchos amigos.

* No le vi nada de malo sugerirle que yo podia arreglar su computadora porque me decia que estaba muy lenta.

* El caso es que durante la visita, ella fue muy atenta, me dio de comer y platicamos muy agusto.

** YO SI HE FANTACEADO CON TENER UNA RELACION ROMANTICA CON ESTA AMIGA, PERO NO HE SEGUIDO ESE SENTIMIENTO **

* Al final estaba muy nervioso porque BRENDA ya me habia marcado varias veces y en una de esas llamadas me dijo "Te parece correcto lo que haces",

* Y yo pense, que no era correcto porque para esto ella no sabia que yo estaba con esta amiga si no con una compañera del trabajo.

* Cuando ya me despedi de ella me di cuenta que la bateria de mi carro estaba descargada.

* A lo cual, le pedí de favor que me ayudara con unos cables para cargar la bateria

* Al llegar a la casa yo me sentia muy nervioso porque sabia que BRENDA me iba a regañar, y fue cuando ocurrio lo que ya hablamos en la sesion pasada.

* Me sentí muy mal toda esa noche, por una parte por el hecho de sentirme super nervioso con mi amiga, y porque me sentia culpable por  NO HABERE SIDO HONESTO con BRENDA, sobre con quien estuve ese dia.

# HE LLEGADO A PENSAR QUE USTED DEBE DE RECOMENDARLE A BRENDA QUE SE SEPARE DE MI.

# ESTOY PENSANDO QUE SI NOS SEPARAMOS, ESTOY DISPUESTO A MANDARLE PENSION CADA QUINCENA.

# ESTE PENSAMIENTO DE "DESEO CORTAR CON ELLA" NO ES RECIENTE, DEBIO HABER SURGIDO APROX, EL SEGUNDO AÑO DE NUESTRO NOVIAZGO,

# EN UNA OCACION LE DIJE QUE NO DEBIAMOS DE ESTAR JUNTOS PORQUE ELLA "NO ME SATISFACIOA, FUE EN OCTUBRE DEL 2019" PERO ME ACOBARDE.

# SOY UNA PORQUERIA, ME ODIO, SE QUE LO QUE HAGO LASTIMA A BRENDA, PERO AL MISMO TIEMPO QUIERO VIVIR EGOISTAMENTE Y HACER LO QUE ME PLASCA

* NO SE QUE hacer

* ME SIENTO COMO UN COBARDE

* AYER TUVIMOS RELACIONES Y PUDE EYACULAR PERO TUBE MUCHOS PROBLEMAS PARA EXITARME, CUANDO LA BESO NO SIENTO CASI NADA, COMO SI NO ME ATRALLERA EN LO ABSOLUTO

* ME SIENTO HORRIBLE, QUIERO MORIR, DESEARIA ESTAR MUERTO PARA NO TENER QUE LIDIAR CON TODO esto

* AHORA NOESTROS AMIGOS SE ESTAN CASANDO, Y ELLA SE SEINTE MAL PORQUE SIEMRPE HA QUERIDO CASARSE

* QUE DEBO HACER, TENGO EL ANIÑO, SE LO PODRIA DAR Y CASARNOS, PERO NO DEJO DE PENSAR:

* Y SI EN EL FUTURO NO PUEDO CONTENERME Y TENGO SEXO CON ALGUIEN MAS Y LA LASTIMO? ENTONCES ME SENTIRIA TODAVIA pero

* Y QUE HAY DE ESTOS DESEOS DE ESTAR CON OTRAS PERSONAS, COMO POR EJEMPLO QUERER PASAR TEIMPO CON MI AMIGA?

* ESTE PENSAMIENTO SIEMPRE VUELVE, LO SENTIA EN LA PAZ EN EL 2018, CUANDO NO VIVIAMOS JUNTOS.

* SENTIA QUE DEBIA CORTAR CON ELLA PORQUE ME SENTIA ATRAIDO POR ORTAS PERSONAS, PERO NUNCA TUVE EL VALOR

* Y CAUNDO VINO A LA PAZ COMENZAMOS A VIVIR JUNTOS, Y LUEGO COMPRAMOS A HELA LA HUSKY BLANCA.

* Y EL PENSAMIENTO SE DESVANECIO POR UNB TIEMPO, PERO SIEMPRE VUELVE.



* POR ESO DIGO QUE NO PUEDO DARLE ESO, NO PUEDO DARLE EL MATRIMONIO, ME SIENTO MUY COMODO EN DONDE ESTAMOS

* Y ESE ES EL problema

* ME SIENTO TAN COMODO QUE NO HEMOS PROGRESADO, NO HEMOS AVANZADO COMO PAREJA

* LA MAYORIA DE SUS HERMANAS YA TIENEN HIJOS Y NOSOTROS NO.

* ME SIENTO HORRIBLE CUANDO ME RECUERDAN QUE NOSOTROS NO TENEMOS HIJOS NI NOS HEMOS CASADO COMO SI FUERA UNA "OBLIGHACION"

* ME MOLESTA MUCHO ESO.

## ME SIENTO MUY MAL PORQUE NO HE SIDO HONESTO CON ELLA NI CONMIGO MISMO, DESARIA PODER LIBERAR ESTO DE MI PECHO, Y SE QUE SI SE LO DIGO, YA NO VA  A HABER VUELTA ATRAS, LA RELACION SE ACABARA Y TENDREMOS QUE PROCEDER CON EL PROCESO DE SEPARACIÓN

## Y ENTONCES PIENSO EN TODO LO BUENO QUE HEMOS PASADO JUNTOS, TODOS LOS BUENOS MOMENTOS, TODO EL AMOR QUE ELLA ME DA Y ME HA DADO, TODAS LAS COSAS QUE HACER POR MI, LIMPIAR, COCINAR, LAVAR LA ROPA, PRACTICAMENTE TODO LO HACE ELLA MIENTRAS YO SOLO TRABAJO, Y SE QUE ESTA MAL.

#### 01022024 #### *

1:23 pm - he estado ocupando revisando las computadoras lanix nuevas he instalandoles offices. Si he estado pensando en lo que escribí AYER

- en realidad ha habido muchas ocaciones en las que he querido cortar con ella, pero evaluo toda la situación,

- todo lo que tenemos entre los dos, lo que hemos creado juntos, las perras, las plantas, la casa, todos nuestros vienes

- ¿de verdad estoy dispuesto a acabar con todo eso de un chingazo?, creo que el solo pensar en ello me aterra

- me sigue doliendo la cabeza, no estoy seguro pero comienzo a sospechar que pudiera ser el BIPITREK, me dijo MERALI que,
	el BIPITREK puede ocacionar que nos concentremos mucho en una sola idea, y el dia de hoy me he concentrado mucho en la idea de que:
	
	"HUBO MUCHAS OCACIONES EN LAS QUE DEBI CORTAR CON ELLA PERO NO LO HICE POR MIEDO".
	
- se me hace que no es un motivo, no es un motivo valido el que estemos juntos solo por miedo a separarnos.

- pero no es asi, porque no es el miedo a separarnos, tambien es el hecho de la mayoria del tiempo me siento bien con ella,
	me preocupa que este bien y que no tenga nada de problemas. deseo que tenga todo lo que se merece, y volvemos a lo mismo.
	
- ella merece tener familia, casarse y tener hijos pero honestamente yo no quiero eso.

- se que esto es muy dificil de aceptar pero si me lo planteo con mucha Honestidad, no creo que deberiamos seguir estando juntos.

- cuando estaba en la paz conversava con una AMIGA sobre mi relacion y que ya no me sentia comodo, que lo que queria era cortar con ella.

- pero estar solo sin nadie es muy triste, yo no quise pasar por esos momentos de dolor, de verdad que amo a BRENDA, si no la amara,
	no estariamos aqui, si no la amara nunca la hubiese invitado a estar juntos, siempre he sentido mucho amor por ella,
	
	- amo sus ojos, su voz, sus labios, amos su pequeño cuerpo, y es por eso que no entiendo
	
	- porque cuando la beso no siento que mi corazon se acelere, ni tampoco siento que me agrade su fragancia
	
	- no entiendo que pasa con mi cerebro, quiero de verdad quiero volver a sentir eso en mi corazon, pero he
		llegado a la conclusión de que mientras este con ella, no podre sentir eso otra ves, y no se me hace justo,
		que por covardia, o por falsa concideracion de los sentimientos de los demas (PORQUE NI YO SOY FELIZ, NI LA HAGO FELIZ A ELLA),
		no se me hace justo.
		

## LOS SIGUIENTE NO DEBE DE SER REVELADO:

	- A veces me imagino como seria tener una relacion con mi AMIGA,
	
	- si iriamos al cines, si salieramos, si nos abrazariamos, si nos besariamos
	
	- imagino esenarios y situaciones que me hacen sentir muy bien, no se porque
	
	- pero si me imagino con ella me siento bien. y no es como que no lo desee.
	
	- admito que soy yo quien la ha buscado, soy yo quien le habla primero y la verdad es que.
	
	- no importa cuanto tiempo pase siempre hay un momento en el que vuelvo a pensar en ella.
	
	- me siento terrible por decirlo, pero a veces quisiera estar con ella y besarla.
	
	- no se que hacer, deberia renunciar a estos sentimientos que tengo por ella?
	
	- la verdad no deseo hacerlo, ella me hace sentir muy feliz, y la mayoria del tiempo estoy triste?
	
	- que debo hacer, me siento arrinconado.
	
# LA RAZON POR LA CUAL ME SIENTO MAL, ES PORQUE EN MUCHAS OCACIONES NO HICE LO QUE DE VERDAD QUERIA HACER.

# el 80% del tiempo que estoy despierto en todo el dias, pienso en eso. y siento que por eso es que me duele la cabeza

# por eso y talves tambien sea por el BIPITREK, y talves me haga falta tomar agua y comer algo entre horas porque son las 2pm y no he comido nada desde las 7am

# SIENTO UNA SENSACION MUY INCOMODA DESDE LA PARTE DE ARRINA DE LA CABEZA HASTA EL CUELLO.


# DISCURSOS:

* ERES UN ESTUPIDO ANDRES, UNA Y OTRA ves

# CUANDO ESTABA EN LA PAZ PENSABA: Si no me puedo dedicar a la biología me metere a TELMEX y voy a cortar con BRENDA, ese pensamiento lo tuve en el 2017.

* son las 9:13pm, voy a pagar el agua por internet, me tome un trago de mezcal, media pastilla de setralina

* creo que parte del problema es que me obsesiono en ideas negativas para ahcerme daño, porque creo que meresco sufrir por todo lo que etsa pasando

** QUIERO CASTIGARME CREANDO DISCURSOS QUE ME DEMIGRAN.

# NO DEBERIA DE TOMARME MUY ENSERIO, HOY DIGO UNA COSA, MAÑANA OTRA.

#### 02022024 ####

# 8:12 - llegue al trabajo, sigo sintiendo esta sencacion incomoda en la trenta, la parte alta de la cabeza y la parte trases, como una haqueca con calentura.

* estuve pensando, mientras manejaba al trabajo, talves lo que me molesta es el hecho de que me siento asi todos los dias.

* Estoy penssando que la unica solución logica es que yo y brenda nos separemos, y cada uno busque su felicidad por su lado,

* No estoy seguro tampoco de tener hijo, en toda mi vida nunca he deseado tener un hijo, deberia hacerlo?

* Se que ella si lo desea, y debe de tenerlo, sea conmigo o con alguien mas.

** NO SOPORTO LA IDEA DE DEJARLA IR, DE SABER QUE ESTARA CON ALGUIEN MAS, QUE SE CASARA CON ALGUIEN MAS, PERO YO NO LE HE DADO LO QUE SE MERECE.

* Siento una sentimiento de deseperanza, como si estubiera en un lugar donde me van a hacer algo malo, como si estubiera a pocos dias de morir.

* Y cada dia es distinto pero hoy y ayer me sentia igual, tengo miedo de terminar con ella, y tengo miedo de seguir con ella.

* Me siento Horrible.